今晚打唔打波好?

打
唔打地濕

打